下一步：元朗暴徒無警察因為中環示威者抽調人手太多

元朗無警察 》抽曬去中環 〉示威者累事 示威者搞亂香港令警察維持唔到治安 》有咩暴亂打人都係示威者造成唔好怪警察 〉好快有人哭求唔好再搞事

大家諗好點答
好快成為有力理據

元朗係發生恐襲呀屌你老母